[DC]其實點解氪星人可以咁OP？

唔好話超人，就算係女超人同薩德將軍都接近打不死(只有氪石或同其他氪星人可以殺死)，原著中既解釋係？

蟻多嬲死象

無記得好似因為黃太陽

同post 名以為氪(課金)星人入左來

本身氪星人係基因改造出黎（宇宙生物既極限），超人係氪星幾百年黎順產出黎再加上有晒所有氪星人既DNA，所以基本上冇生物勁得過佢

冇睇
點解可以用氪石打返氪星人
本是同根生 點解會剋到

特定場合有用 ... 有無睇過 韋史密夫 個套 <<街頭超人>> ?

- - -

... 漢考克感到不解，他明明是刀槍不入的超人，為什麼還會受傷呢？瑪莉來醫院探視漢考克時告訴他，他們幾千年來就一直是一對，只要他們兩個靠得太近，他們就會恢復成一般人的體質，像一般人一樣相愛、生育，過一般人的生活，也會像一般人一樣死亡

[引戰]超人好打啲定埼玉好打啲

好似係年代關係

果陣畫漫畫係為左國民

美國隊長係二戰提高國民士氣

所以超人勁到仆街

可能係比國民打飛機

太陽輻射先令佢地變異
原本無感勁

正解
最近DC有套新劇叫Kryton
入面啲人都同地球人無異